無論你係示威者 記者 總之係前線同我入黎

前線:
你企前線做乜？諗下自己角色 你係打狗 魔法 盾兵 你同我留低。唔好以為企前線就叫勇武 真勇武要走你地塞住曬 麻煩 放過小弟俾我跑

記者:
可唔可以唔好再影大合照 前線好多火魔因為你地而冇dum到魔法。你行去左右2邊冇問題 自己請小心 你咪撚企我去前面

講完。多謝

關記者咩事？

【文宣】三步推香港上國際最大論壇

多你一個好多

成日放tg班狗開始推 點都有幾個記者企正係正前幫前線手足影大合照